有無90-93既巴絲入黎傾兩句？

唉，幾時先放假

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咁信我啲手勢呀

大廚月

我薯仔呢架喳

明明尋日有人話輕鬆做大廚

有咩？邊個？

大佬月

靠晒你

燒到燶左唔會怪我架呵？

真係無印象有講過

佢好可靠
先做到我地大佬

可能你醉左

有講過關於飲食既話題咩？

講返工果陣

sor，完全無印象
我淨係記得講霍啲野

佢尋晚根本係主角黎

早

30歲 目標搵女朋友

留名
無上嚟半日又開咗新po

早晨貓絲

一起身見搭三就啦啦聲十五分鐘梳洗出門口啦
一落到樓見到點解咁多中學生呢個時間出門口既
我再望下個鐘
我早左成個鐘出門口

祝福你

食多個早餐先返去

而家返緊公司
係公司樓下食

我遲咗成個鐘先起身

遲幾多？

今日搭唔到公司車
應該要遲半個鐘或以上

唔會比人鬧呀嘛

月巴早呀
琴日射完波今日又要返去扮工喇

你真係射左波

你返咁遠 一搭唔到公司車實遲

掙扎咗好耐㗎

祝福埋我

haha
工作加油啦
食個早餐先啦

祝福你搵女朋友？

搭緊車咋一陣買個早餐返去嘆

決定等食

祝福你搵男朋友

等食+1

呢個好勁 睇到我笑出聲

希望係真架啦

紅磡火車出軌

地鐵出軌

都得

岩岩睇左立場既相
真係好屍殺列車

會唔會又話係因為個韓國人黎左咩外國勢力入侵啊

真定假 有咁既想法我都好佩服
果然係發夢

正喎

黨鐵真係唔會令大家失望

阻人返工真係唔岩

我個肚仲痛緊
仲要係幾痛下

無計啦又費事射波
最後9點20到公司

食整腸丸

同左我阿頭講請下午
再去睇醫生

上水
買Eason

所以果晚應該要飲到4點

係囉係囉

你LO，話要走，錯晒

我冇講過要走呀!!

我未入到....

見到有人鬧佢同事 佢同事話地鐵係撞車 佢就話個同事散播謠言
我：！？

好想射多日波

完全入唔到

到4點我應該會坐係度瞓咗

得果兩萬張都唔寄望入到其實

挑戰下自己極限

我依家1點就會開始眼訓

慣左早訓？

祝你好運啦

好攰！

老喇 通一晚頂要瞓返兩日

我一點應該已經瞓咗 如果唔失眠

做咩失眠

後生仔女唔得咁架

差唔多半年無AL過
好攰

until 1100
得返5201張飛

你唔係買左啦咩?

再買呀嘛

睇下咩位啦 不過我放棄左嚕

直至最後一刻

你加油

加油啦你

近排壓力太大 應該係

唔瞓有咩玩 我近排連機都冇打

講出黎，做咩

上黎呢到

之前打咩機?

十點鐘鳩嗌減壓

早
𠵱家先係pantry飲第一啖水

無時間㩒

我都係開住佢等佢load咋

都話你未病好！

藥都食晒
而家冇痾得好勁
可能都因為冇野痾
但個肚就KEEP住痛

近排多嘢做嘛 又比腦細煩 又多深藍同事 真係好想毒啞佢地

你地全部都唔洗瞓？

慘豬 睇黎果日唔應該食放題

仲去飲酒
打得少

switch 好耐冇打過喇

我一定喺到

有呀 但我失緊聲

深藍同事真係煩正喊
好彩以前份工走得快
全部廢老

晚睡早起

等我好返再飲過

咁呢到咁難得約到咁多人
之前又抖左一日
諗住無野架嘛

刺身加酒

你一點就眼訓有幾晚睡呀

咁飲下蜜糖水

買隻牧場物語玩

我而家其中一個唔太想走既原因都係因為我部門係全黃
如果轉左出去啲藍公司我會痴線

半年
我差唔多個個月都要放假，如果咪我會死

日日都係度嘈真係好煩 今朝又係度話人爆玻璃
你以前返咩？

早睡想遲起

瘦身一流

今晚返屋企沖 食住喉糖頂住先

多啦A夢版？

唔肚餓就開始揀飲擇食

遲下出礦石鎮

我依家係長期扮聾

食豬耳？

邊有呢d食呀

辛苦晒你啦貓絲

咁有咩食？

就結婚要留假，加上要慳錢冇去旅行

恭喜晒
去度蜜月既時候就會覺得呢半年好值啦~

我都係咁諗，幾乎重期待過big day

咦咁可以等

見到佢地就燥底

恭喜晒

以前細個玩gba玩得好癲，呢隻

聽歌，唔聽佢地講野

canteen

我細個玩翻版 永遠都save唔到....

食g翼

無

咁慘
個第一年永遠都過唔到

每次玩都要睇佢講一輪野...

我公司都有好多藍，唯有當佢地透明

得碟頭飯？

隻馬永遠都騎唔到

你知有時啲藍好撚鍾意話比人聽佢係到
啲無人性既說話總係要大大聲周圍同人講

呢個星期點都要換機
啱啱舊電90一野跌左84

d fd啦
我都食完 無所謂啦

ip？

像突然地高歌
任何地方也像開四面台

我果陣係玩Pokemon玩到好癲

扮緊工冇得聽歌嘛

咁等出劍盾

但依家新出啲精靈完全唔認得

都係邊個型邊隻靚就用邊隻

皇天擊殺 定係 黃Teen激剎

依個真 通常都係咁

以為返屋邨管理
所以同事都老屎忽
果陣佔中都係喺公司大大聲講啲黃

買左仲未開封

叮噹版？

我有D想買

係

去我屋企打
switch and chill

喂呀 要低調呀

你覺得iphone11pro買唔買得過

啱既啱既
pmed

睇你點用
如果有影開相就真係買得過
如果想平玩幾年都係11

啲老屎忽真係好煩尤其就退休果啲
佢地到依家有時都仲會講返果陣佔中點點點

淨係為求“安穩”
反正未來既野又唔關佢地咪就咁
真係嘈都廢事同佢地嘈

好令人討厭

我同事竟然同我講 "諗緊我應該點做😭" 先唔會嬲
佢係咪其實係想問我instead of 真係諗緊

人地收成期嘛
淨係會顧自己由得班後生死無嘢想同佢地講

真係好煩 佢地勁自私

佢應該係想你直接比解決方法佢

屌jm9呀....

所以華人社會好難團結到
今次多左一班銀髮族支持
但唔少都仲係自私精/奶共

咩事都入佔中數

我都唔知自己去左幾多次廁所

佢驚你繼續嬲

今次都真係叫做到we connect 好大進步

成日都係咁 唔只聽過一次

去睇醫生喇

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

佢終於肯講野

等收工
我都係冇走到

或者咁講
你想佢點做?

痛姐係未好囉！
我都成日腸胃炎

挨多陣

佢講完我仲嬲

但係佢講完=冇講呢 仲問返我轉頭

櫻絲

月巴要節制啊

今晚繼續食粥

當減肥啦

有無180以上嘅靚仔😂

唯有係咁啦

唔緊要架 減完肥我地十月就大食架啦

keep住你道火

有！！！

我同另一個同事傾 佢都話 一個女同事都搞唔掂
點氹女朋友

周董同呀信首說好不哭好正

有幾靚仔先

首先...佢要有女朋友先

我地懷疑個日放飛機係佢約左佢鍾意既女仔

咁要睇下對靚仔既定義啦

終於收工啦

都係嘅🙈

唔係肯定左啦咩？

冇問佢 但9成9係

自問都叫做man man地呀

咁官腔既bb

係
問返佢地應該點，就講我地唔應該點點點
和平咪做過
佢地又講唔出更好既方法

你不嬲好man

都幾man 我鍾意

samsung機
用左16個月已經壞壞地

用iphone

咁快又新Po

我答你
佢有諗5分鐘嘅 但其實係諗住9hea
問你係佢"自己認為9hea完" Then套口風

但重點係放咗飛機 仲要咁遲先講

佢地今日係度講玻璃爆咗 又整爛啲嘢 好貴好哂錢
果啲係死物呀 咁人命呢 邊個賠
出糧比你地班廢老咪又好哂錢 出完糧又唔做嘢

話晒都霍景良個女喎

睇完醫生等攞藥

垃圾諗野個邏輯都係垃圾
搞唔著佢就講埋啲風涼話

腸胃炎?

我一入去就直接同個醫生講我腸胃炎
應該都係因為戒口問題

佢地真係完全冇邏輯
但竟然連有啲叫後生啲嘅同事都係咁 仲要話好危險

到有一日佢地都比黑警搞咪睇下邊個先係危險囉

人有唔同階班嘅，我覺得要尊重返不同人嘅政見
你話我大愛左膠和理非都係咁話
利申支持勇武抗爭

我成日都覺得佢地唔比啲白衫或者黑警打一次係唔會開始清醒

應該會買

尊重係應該
所以我唔干涉佢既立場時
都希望呢班人唔好將自己既諗法同立場當係真理不停干涉返我
佢做仆街就唔好怪我對返佢仆街

我就係鍾意佢呢點

下次見到要叫大家姐

又再睇多次？

認同有陣味 而家無再去

東鐵出軌元兇!!

係呀

然後佢以為食個飯就可以解決

天氣唔好 自行保重

再重點係個日子佢諗

Bb

好心佢就唔到時候就唔好約下場喇

佢知你嬲佢啲咩架嘛？

嗯

我覺得佢淨係知放飛機 亦都冇諗過放一次飛機點解會咁大件事

仲要瀨朋友唔比走

真係？ 我有朋友住果頭無聞到
好驚

真係冇下次

佢仲話星期四出去食飯 佢諗食咩
我答佢 你諗食咩 我諗去唔去

食屎都解決唔到

諗下放返佢飛機

成日一開門就有陣燒膠味，就好似催淚彈嘅味

個朋友都有同我食過
唔聽佢講
得閒問問
因為我好少搭黨鐵

我都係星期日個日出去食飯，搭觀塘線先咁覺得

平時搭中環線唔覺有呢啲味

gphone

真係要講句
Don’t f**k this up

sharon hom: the whole world has witnessed that hk is the global frontline of protecting the human dignity

早 好眼訓

早晨

大家早

唔等出年 5G ？

早 屯公又又又塞車

觀塘都係
唔知做咩

5G姐係華為

我諗美國佬 韓國佬 唔會淨係比華為咁賺錢
應該會整返部5G 手機既

P.s. 依家d iphone 支援到5G !?

你知我呢啲港女 成日都扮哂野影靚相架啦

新join 祖神

早呀

我都係

紅隧今日都塞耐咗

下年個部

你好

咁入啦
我呢個星期睇下walk-in有冇

+1

你地好

各位好。
有冇巴絲會係轉工前會好不安，驚新環境做唔黎。
就轉新工大壓力

遲左大到
今個月份勤工無晒

會
驚遇到d 仆街同事

唔好諗太多亂比壓力自己
過左去先

我叫好彩，做過幾份工都未遇過仆街同事。
但就驚做唔黎。

真係驚同事多過黎做唔黎唔轉工唔知能力高

過就過硬嫁啦
而家每晚發夢唔係夢見黑警亂打人，就係工作野

我都相信自己做野能力
但就係壓力大
所以真心唔鐘意轉工，但唔轉人工又唔加，D老細就係咁食住你。

照顧好自己先

agger

咁慘
做咩遲大到？

做邊行？

斷9估下先

黨鐵出軌

物管JJ
食物鏈既最低層

唔知醒加塞車
食左藥個人好迷好眼訓
尋晚臨訓前食完藥就訓到今朝聽唔到鬧鐘響

唔係呀
係落去地鐵站段路唔知做咩勁塞

除左齋米齋瀨同粥之外
我仲食到啲咩

食粥食藥
碎牛粥好食

公司附近冇粥店

食白粥好喇

月巴有冇好返啲呀

食左兩日啦
我尋晚都唔記得擺返啲粥入雪櫃
唔知我阿媽有無幫我擺

今次啲藥好有用
我尋晚食左一次已經好好多
雖然個醫生叫我有需要先食
但我決定照食晒佢
所以而家食完藥勁眼訓

趁lunch瞓陣喇

一陣食完野睇下點

痴撚嬲，日日返工都著撚左

快d走人

你啲同事又jm9？

食車仔麵應該無野掛

邊有錢？

有無同返啲大粒講？

咁衰

咁咪你硬食晒？

我又被迫遲放lunch

點解既？

啖氣點呑得落呀

班廢老實屌死何妖

偽中立

樂富，黃大仙，
定觀塘個邊

多得腦細 臨食飯之前要捉住傾嘢

有冇補返?

一個人搞到今晚冇馬跑

係你未食飯之前
遲放飯同準時放飯既機會係一樣。

BTW 佢唔補返比你就搵過份。

冇得踎係馬會前啦

馬照跑 舞照跳

馬都無得跑依家

我會自己補 唔會理佢

係佢次次都好準時臨放飯前就會叫人做嘢

我有賭開既朋友已經係到屌緊

做盛行啊?
咁賤格食飯先叫人做野。

我挑釁緊我朋友
whatsapp問佢：
你對於今晚所有賽事被取消有冇咩感想?

好眼訓
收得工未

文職
係依個腦細唔睇時間 佢自己唔食嘢當人地唔洗食

我都好想收工 仲ko緊腦細

今晚又要ot？

連煙花都冇埋

收6點
執緊個靚位比下手

煙花而家係由黑警負責。
6月到而定放左千幾2千次，你睇唔到？

TG放題
再送藍色水炮車

好事呀
一陣多過30個人去海旁睇煙花又話非法集結架啦

希望唔洗

祝你好運

我唔立flag

上水

好似病撚左
攰到死

去睇醫生啦

不了
食啲成藥抖返多啲算

聽就係得華為所以我先咁問

完全無

Samsung 唔係都有咩？
定我記錯

嗨 巴秋們

唔記得啵 華為大風大浪

黃大仙呀，彩虹個邊呀，一開門就係燒膠味

叉雞飯呀！

好彩準時

收工返去訓

恭喜晒
早啲返去休息

食埋飯 今晚早啲瞓

仲有兩日先放假

屌，原來鋪頭同事都唔鍾意佢地

好撚嬲，幾時先可以離開呢間公司

瘋狂send cv出去先啦

日日都send 咁濟，黎黎去去都係個幾間請人

食碟叉雞飯先

唔好再提喇

我想放假呀貓絲

冇去維園?

無呀
食左藥好眼訓

覺得我既人生 走到呢個歲數
又悶又無聊

係咪大家既廿到尾就無咩特別野做？

我都想 挨多兩日

我覺得我嘅人生本身就好悶 唔係歲數問題

點叫特別野先？

唉
日日都定點
返工放工食飯訓教

唔知....
日日都好似做緊相同既野咁
又唔知為咩

為下自己，為下屋企人，為下朋友囉
我日日返工放工
只係想自己可以玩得再癲啲
可以令家人同自己生活好啲

多啲出黎玩就唔悶架啦

終於

好多野做喎唔夠時間
唔計工作讀書，剩係練波玩下運動都好忙

我日日都做緊嘅嘢

咁你多啲搞下聚

可以呀
再唔係黃大仙觀塘友係呢面食飯飲野都好方便啫
即興約都得

返工放工
自己無咩朋友同我玩得癲
家人既生活本身就唔會因為我而有改變
好似做黎做去都係

上黎識多啲朋友先囉
期待下個月個燒野食

你地識唔識打牌？

靜侯佳音

無我呢d香港人份

今晚？

麻雀

你個面過黎應該唔係好耐啫
除非你住再入啲

係屋企涼緊冷氣

係呀
我突然諗我地有無可能可以約齊人去打牌

都真係好方便 幾個字就到

出嚟一齊玩

黃大仙 觀塘唔方便
係再入d

月巴話10月19嘛

我唔識計番

APM鳩叫呀

香港區我都ok 返工係港島

我應該ok

外巴會坐你隔離~

依家？

LM

我要煩到貓絲應我呀
呀呀呀呀呀呀

我都準備訓覺

下次可以即興搵你食糖水

你地好唔想坐我隔離咩？

慘慘

有機會教你計
其實都係死記

都想訓
但係個腦 係咁諗起 呀！

沙田友表示孤獨

明巴喳

清一式三番
槓一番 自摸一番
只係識咁多

明巴表示
費事嚇親人咋

凍嗎？

可以㗎

清一式 7番
混一式先三番

再帶點空虛

等我學下先

明㗎喇

如果清一色都係得3番咁無人做架啦

睇太子d圖睇到心寒

成藥好傷把聲
我就係咁

其實有
不過 ......

下份更可愛

返屋企先落勁大雨

旁人話我章法凌亂

唔識計x2 識打就得啦

無緣食即興糖水

唔緊要
我幫你食埋

睇黎下次可以約打牌

靚得濟

好想食腐竹糖水

好過正式食西藥

最近愛上芋圓
岩岩食完

芋圓同珍珠奶茶啲珍珠係咪同一樣野？

唔一樣 口感唔太似
芋圓似小丸子多d
我覺得

山岩突然好大雨.... 濕哂
收工先落雨

Oh take care

我都係..... 食完野等巴士就濕晒....

小心冷親呀

芋圓我好少食

有幾分涼意
希望快d到屋企洗白白

唔知點解 突然戀上

我打完波返屋企先落

好有興趣睇

所以我冇理過

我太醜嚇親佢地

我連自己食咩都唔知
有用既又會打晒
明明可幾叫1 4 7萬我又突登單吊

鮮芋仙真係好好食

咁可以同我比賽

諗起都肥

呢啲講經驗啫

點會

唔係架 我打左好幾年
親戚聚會就4圈16圈咁打
中秋先打完

上次同我fd打 我fd條仔打打下問 點先食得糊

我中三開始每日放學都打

我拎第一醜 留個第二比你？

佢真係唔識架喎

我都會問
同埋明明揸上手有隻三萬 又摸多隻三萬
本想留一對
點知轉頭打左隻三萬出去

食完先算

咁你勁d

做咩同我爭

下次試下驚嚇啲唔化妝出嚟？

金句

佢係真係唔識

街坊素顏裝

你有化妝
咁你個第一要留俾我啦
因為我唔識化

咁好難糊到㗎喎

哦 兩圈之後又多一隻返黎

醜都有得爭

咁都玩既
最後教唔教得識佢？

唔食邊有得減

係你話左我聽你有化妝之後
我就已經贏左

街坊裝就未必嘅 素顏就唔出奇

等你出黎佢地幫你化

有冇諗過係化完妝出事

有無人識月光蟲絲打？

好想睇

叫做識咗 三娘教子咁

咁我下次唔化

仲嚇人

真係好好食

無諗過
因為出事會卸

一次姐成日輸到甩褲

第三次世界大戰

真係好好肥

你講真人？

出到去溶妝冇得卸

玩幾大？

我基本上唔打錢 唔洗交學費

得我地兩個會爭

我都想睇

2 4 8 16 32 64雙辣爆棚
叫咩？

通常係咁話自己唔靚個啲
出到黎都唔差得去邊

籌碼？

就比你見識下

啱喇 下個月近萬聖節

應該係二五雞
八番64

但我個樣生得似出去蒲 無得救

返到去啦？

好期待 點算

係我地喇

唔識 公公打開 跟住打

我個樣......
唔知算咩

BBQ真係會熱到溶

唔好化等我地一齊大戰啦

生得唔似出去蒲就夠

好期待

我同啲朋友就玩開8番128
或者跑馬仔20,40

我都想出去蒲
無人陪

我都冇乜fd會出去蒲 個個都宅

完全聽唔明

下個月

即係三番收16，四番收32
五番收48，六番收64
七番收96，八番收128
跑馬仔就鬥快食糊唔駛三番起糊
食人就收20，自摸位位收40
明槓收20，暗槓收40，槓人收60

係咪年齡問題
我都好多朋友宅

真心唔識計....

係個圈子問題

玩得多就識
我都係我啲朋友教我

最大要俾幾多

唔關年齡事 圈子問題

搶我key!
叉雞飯呀！

三番起糊最唔好彩要包自摸就比192
跑馬仔我唔記得自己試過一鋪無240定260

可能黃大仙入哂

但我呢個零月都有三次黃大仙轉黨鐵去九龍塘都唔覺

好貴

有聲

我選擇繼續宅

大公司？
加油！

想試下！

利申從未成功燒熟過

我都好宅

哩個歌真心煩

我想講 連約下朋友去海水公園玩機動遊戲都搵唔成個感覺勁sad
都唔係想搵人蒲 想搵下人得閒散散心姐

野食未成功燒熟過？

搵次約 我ok㗎

你9幾？
我都可以做好朋友

我地先岩

92

細過我Tim

你9幾呀？

91
不過我年尾 唔係差好多架炸

屌
最細係我

日日係到鳩叫
呀！

有錢人

我都想學打牌😂

大佬月
我地要整返次partyroom
黎個麻雀王大賽

留名 先 唔係成日上線 Miss左啲活動

未打已經知道邊個係贏家

天仙局

冇錯！試過生食腸！

星期六先去左海洋公園，屌又話冇人

厲害

唔會啩?

邊日燒？

好似10月19

Fd

已經firm左？

我92年頭呀 差少少啫

早
今日又遲到

你93？

我幫手睇

好多人？仲諗住人少想去下

朋友

唔想起身
一日比一日攰
唉

我都係
未試過一星期遲2日 因為唔知醒
仲要啱啱發現自己跌咗條tiffany手鏈

無戴出街炸係咪啊

小羊早
又要自己搭車返公司？

有 我趕時間 仲特登等𨋢嗰陣帶
依家灰咗 今日既遲到好大代價

成日覺得年頭出世同大同年嘅人一年係無乜分別

我聽到都心痛死

早呀 貓絲
係呀 趕唔到公司車

自己話俾自己聽我好細

仲要今年3月去福岡嗰陣先買
我叫我爸幫我出𨋢口望 都無見到

慘 又要自己轉車
係喎你見工有消息未呀

要催眠自己

轉車都唔慘 我今日遲到既慘係跌咗條手鏈
未有呀 不過被內定既同事已經有消息 所以應該無我份

好難的

實好過而家啦

IT’S A LIE! 我排滑浪飛船排左成個鐘仲要個快相機壞埋

跌手鏈真係心痛啲
仲有機會嘅 佢被內定實快有消息㗎喇

終於唔使賣衫

月巴早

早呀貓絲
好肚餓
又要諗食咩

你好返未?都係繼續食住粥先喇你

早
星期四了

好就好返晒架啦
不過會食埋啲藥佢囉

星期四喳

年頭嘅朋友?

咁都係食清啲喇

咁睇黎都係叫碗齋米食算啦

聽落好似好慘

咁都無辦法啦
我都唔想再睇第三次醫生

係好心痛
都係既 無咪再等下

我都93

早晨，好耐無上水
有啲感情問題問問各位巴絲打
最近成日都會同個女仔出街，早排某日送佢返到屋企樓下，我突然攬住咗佢，然後強吻咗佢，佢又無大反抗，但之後再見面佢又好似當無事發生過咁，究竟家陣算係咩狀態

舊既唔去新既唔黎
買過條新

下個月仲話要BBQ

比機會你買過條
再唔係就搵下其他囉

去馬
扮野拖佢過馬路

其實你咩病?
風寒入體?睇中醫好似好D WO 巴打

腸胃炎啫

下個星期又要做兄弟
所以一定要快D好返

屯門大學account都開唔到 連登ac 好on9

999

連登太多風向post
tg又係
唉
好多5毛

睇得多連登個人好down又成日都訓唔好／會訓唔著
要睇下波中和下

係時候del左個apps佢
開電腦先上連登

咁你今個禮拜都係戒口喇

頂多陣好快又到星期六日

乜人都有
中出羊子都講過呢樣野
家下睇post真係要諗清楚先得

一般

走火入魔

你叫得7日既我情何以堪？
轉工後有14日

91巴打表示 92好後生

i know that feel

行行唔同喎又

忙到死

我班同事星期手去話無人

唔緊要 四捨五入就一樣

91絲打表示 我都覺得自己係後生！

慘慘豬

90巴都覺得係

個個絲都覺得自己後生
不過你真係好後生

10月去東京買過條

我辭左職轉新工，仲要唔夠一個月通知。
但我d ot 時數cover左d日數。佢仲要補錢比我

你都ot 好多wor ching

Same here

咁老架

物管JJ常ot
我仲未計埋大假

係咪想比人圍毆？

呢到D人好好唔會打人架

講下你有幾後生

佢一次過攻擊晒我地

咁依個我信

咪係囉

我有大佬月照住

叫大佬打你

佢唔會既

大佬都搞你唔掂

召喚大佬打圓場

我明白這個感覺

食屎啦都唔好玩既碰碰car都冇埋！

大佬唔上水

大佬病左

我仲想生日囉假去
比你講完唔知囉唔囉好

你快啲關心下大佬

依到有冇屯門人？

自己都搞唔掂
靠你啦

你好返未

夠鐘又收工

我又OT

OT都無得計無得補

我食完飯就做到而家先有時間飲水望下部電話抖下
仲要執埋啲手尾

我記得都幾多架之前

咁慘 幾時收得工

幾個鐘就計，半個鐘就算。
半個鐘個d第二日遲到補返。

我地做唔晒野都無得OT
因為無人鎖門
你想ot清文件野？
求下校長俾鎖匙你揸啦
仲要兩個人先得

絲打係教師?

係啊

唔係有校工既咩

啱啱走得
聽日應該仲慘

校工要準時放工架嘛

做教師好辛苦。而家好多仆街仔
仲有仆街家長。

咁我幼稚園 小朋友衰極都有譜既

怪獸家長先係最恐怖

比較少
我覺得 我覺得我同家長既交流都okay

收咗工唔好諗聽日先算

女神職業。
btw,我姨生都係個仆街仔
5歲已經勁仆街，比佢啊婆寵壞。

好可惜我係破壞呢個夢既人

寵壞既要睇你撞唔撞到有老師幫手教返好
唔得都無計

不過日日有得同小朋友玩，勁開心。
佢地又得意又爛玩。

啊婆繼續寵，我冇眼睇，又唔係我仔。

攰到死

而家對住細仔 日日喊到傻
希望佢地快快喊完.....

幼稚園應付家長最攞命

我唔抵得架....
我一定會出聲 要家長唔好咁
唔係既話我會係學校大力制裁

相對我覺得家長工作無問題
R水吹好開心

我姨甥細個都係
我一見到就屌架啦
對屋企人都仆街咁仲點出街見人
而家大個左就好啲

我啱啱先病起
喉嚨有啲痛
黎緊兩日仲要去唱K

千
萬
不
要
！

Mk之霸

睇完facebook有片話港式barbeque 好想試！

我屌佢。佢啊婆就屌我
你咁大個人同仲同個細路鬥，佢幾歲你幾歲啊

我：

有咩分別？

挨埋聽日 happy friday呀

玩命
食定龍角散同喉糖喇

頂住啊

我呢啲叫教
你地無人鬧佢就我鬧佢
如果唔係到時佢出到社會啲人仲咁客氣指住佢呢屌？
啲人直接打佢架啦
佢唔想比我鬧可以做好啲唔好做錯

之後繼續屌

有叉燒

我聽日同屋企人食生日飯
我屋企人話去北角食
我會唔會見到班福建佬開拖架

玩很大
建議你著返件為所欲為tee

我啲衫基本上得黑同白

因為我唔識燒未成功過，所以睇完片想試

個d叫燒味檔
港咩式

表示星期六工作

屌！

我淨係諗到呢個喳

星期日呢？

我都係，但半晝

我諗起VIUTV 套教束

幼稚園

每天都有陪可愛BB玩

好多都會係咁 好正常

護子心切

做咩黎到北角食
唔係住對面海咩

要藍色先得

工
作

好幸福

努力工作

人生議員

應該會短幾年命

同埋我後父同佢父母一齊食
佢地住太古
我後父話佢父母老人家唔想佢地走太遠
而北角有間酒樓佢地去開食
所以就去返個面

富臨

係港運城個到
我唔記得叫咩名

聯盛宴？

搵工

世界最遙遠的一種相距中

加油

On L 9....聽日開始OT 要講咩原因OT

唔想補鐘俾人咪唔好俾咁多野人做囉

準時打卡走啦
仲撚同佢o
唔通收工無野做所以先特登做慢啲做耐啲呃鳩佢鐘咩

喉嚨痛唱兩日k啫 最多失聲 無事嘅

真係痴撚線架喎

難我唔到既

歌神

有神快拜

低調

唱到變填海華

點解日日返工都撚嬲

希望你見工成功啦

C鳥

渣ga

Live嚟聽下

唔那係呀
星期日去喎

而家個HR又唔知做乜撚嘢，問佢confirm幾點，佢唔覆我

乳豬自己燒

車
神
有
錢

分啲比我呢啲山區貧困青年

打比佢？

等你表演

唉
講起唱k
次次約親到個人都唱唔成

邊個

係咪有歌聽？

職巴唱歌，好似係

留名

我囉
上次約左舊同事去唱
搞搞下又去唔成
成日話唱唱唱
識左成6年都約唔成

係咪Facebook live

出黎同我地唱

要問問佢

我負責聽你地唱

你都要唱

我唱歌難聽 唔獻醜

我唱k好癲
最好唔好啦

火龍果芋圓

劉明等聽歌

反而未試過 好食？

再下次可以約唱k

可以呀

火龍果有啲興趣

我未見過有人癲過我
來？

係唱歌啊

冇人要

一路好走

又窮又中槍

我怕醜

你唱歌 我唱k

我負責打波

約戰

做咩姐你

你唔係伴奏咩？

仲要捱埋聽日

頂住啊!

你負責伴奏

點呀 好返未

好返晒啦

咁我負責打拍子啦

我喉嚨痛緊

去睇醫生？

你兩個輪住病

咁講就好GAY下

可以傳染比女神

應該都係慘淡收場

我再msg佢

早呀貓絲

早 好眼瞓呀

返埋今日可以瞓到夠

成日都訓唔到耐，好早就起左身

等你FB live

期待聽日瞓到自然醒

櫻絲早
又就嚟返到office

我聽日都要早起身

終於挨到星五

咁慘

小羊早

早晨羊絲

聽日要幫個朋友過大禮

今日唔知又會幾忙

咁要幫手搬好多嘢

我老細今日唔返 應該會好啲

咦 我終於甩咗P喇

早啊貓絲
我返晏放晏 返9:15
岩岩出門口

我想講其實P牌點甩

老細唔返就

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

放晏要到幾點呀

都係6點姐

好似話係6月前註册上線夠90日就甩 6月後直到另行通知

仲有好多嘢要做 只係少咗個人煩

咁都好快放工 加油

咁我就另行通知啦

唉 好攰 諗起就攰
照顧細仔精神成日都緊繃

係呀
不過我地有車就好啲囉

要請食飯

yo職巴

其實好似都唔大分別 無所謂喇

但細仔真係好可愛 如果唔喊...

自己有車唔洗煩

我窮呀大佬

如果我朋友有揸車既話

淨係請我一個

早啊

叫佢揸車出嚟

咁唔食好貴嘅都仲請得起

早晨
一朝早就見到有絲話聽日可以自然醒。
我星期六要返工啊

話說我10月2返新工，D OT 鐘數多到佢要補水比我走。
咁我原先就做埋30號走。
跟手佢今日同我講新同事可能28號返工。
咁係咪姐係佢想我做埋28就收檔
我想要錢啊，唔要假啊。

聽日努力工作

其實星期六返工我係冇咩野做既
純粹97半DAY 執下野咁

恭喜 我仲未甩到

月巴早
好返未呀你

我都係
我以P仔為榮

早晨
做咩事呀？

我好返晒啦

咁咪可以去港式BBQ

單身狗不可怕
行申單身狗

可以呀
但要飲返D涼茶囉

唉

咁時間好快過喇

好快甩到

記得報告下究竟咩係港式BBQ
岩岩好返唔好飲涼茶住啦

好

冇得諗，即刻揀
鐘意貓定狗

唔洗諗 我一定係揀貓

貓係正D，咩種都係咁可愛
好衰咁講句，狗就真係睇品種
要養就要養連狗

邊返工邊mon住今晚有冇得walk-in買11 pro

哥基世界第一

買256？

貓真係好正
狗嘅話中意柴犬/husky

我一陣去拎機

買左邊部?

of course

有錢

11pro 好貴

好窮啊 要trade返依家果部出去幫補下

買左咩色？

哥基好正但多病

可基
柴
HUSKY
金毛
呢幾隻都正

聽聞佢地習慣左就冇野

笑左

我都係！

一樣呀！

應該會好熱

佢地會好熱

渣古綠

4種都好正 但都係中意貓多啲

貓真係好可愛

好想養貓

收工出去望下仲有冇太空灰

讚緊自己？

聽聞今朝好似好多人排緊

我唔可愛

比D自信自己

利申：肥矮7毒窮我齊撚哂

防暴綠！
Btw rich!

唔好咁講

你都比d自信自己

頭兩隻都幾乙，另外都中意this

屌！

比啲自信自己原句奉還

認真
我覺得心地係最緊要
幾靚幾可愛心地惡毒都係假

車神

依個係事實

係大家一窩蜂搶購11既時候，窮撚車係時候買8

哥基個patpat

我買7喳

一路行，一路扭下扭下
好想係咁搓佢個PAT

依個我認同

我仲窮

我仲用緊SONY XZP
2年前機 幾好用
利申：冇錢換機

咁絕！

仲要係二手

拔你買11pro！

再出細機啦please

Okurine

好似話豐澤有好多貨

呢位絲勁抽
6S PLUS 幾多年前

壞左囉去整，整都貴先買過部

我SE廿拜下風

我用緊6+

對iphone沒興趣

6s仲用到
但係開始倒水電

我前排仲用緊note 3做公司機
部野跟左我6年定7年
冇壞過

我之前都係
上年年尾壞左

次次用親android都勁快壞

就係買完窮囉

咁可以去睇下喎

仲喊緊...
而家左手拍訓教
右手上連登
寶寶仲用佢大大粒眼仔望實我
同我玩深情對望

係咪見者有份

好似要報名先

加油！為我地既地球行多一步！向換機說不！

名已報

起碼有錢買

江湖傳聞出年春天出5.4，如果唔係真係要買8

講到尾一個字
窮!

好可愛 但叫佢瞓陣先

叫大佬請

車神請？